點睇約炮apps會有警犬招聘廣告

唔怪之得禁多休班警出事啦

[url] [/url]

你調轉左了

Mt programme會唔會去ive攪recruitment talk?
份工係比咩人做咪搵番啲咩人囉